係連登成日都見到人講嘢極難聽 唔好咁自大啦

已經過咗一年
呢一年係連登上面
由幫手足加油 互相尊重 幫助
變到好鐘意就用粗口屌咗對方先
咁樣好咩 其實大家目標都係一致
兄弟爬山 各自努力
每個人都係覺得要用自己個諗法先最好
所以我好少留低任何意見
反正出到去 我覺得都係有好多手足用自己方法努力

大家講吓加油既說話 好過手捉互相批評
香港人係幾咁要自尊心
比人批評完 最後咪又係跟番自己個套
倒不如一開始就唔好針鋒相對
每個人都唔應該將自己睇到咁高
由其呢次運動發現 其實我哋都唔係想像中咁勇
即使企咗係最前都一樣係捱打
勇武同和理非大家係呢一年
大家都心力交瘁
企前線個班人 更加唔洗講
我自問冇每次都企到最前嘅勇氣
我一開始都試過企 但個心真係驚
但會覺得要保護我哋嘅香港 有必要咁樣做
但每次番到屋企睇Post見到好多人都話
做咩又送頭 送頭畫面靚 呢D post真係覺得好心Up
我唔知到留呢D言論嘅人身份係咩
但我知都會有好多口直心快嘅巴打會打咗呢D句子出黎
既然大家都係同路人
難聽嘅說話都係留番俾港共正苦 同班 垃圾狗啦

其實出呢個Post只係想大家尊重大家
眼見D post好多手足會笑其他手足
又見明明人哋台灣咁幫我哋 又要講到台灣唔收我哋好似佢有損失咁
又要講D難聽說話去屌人唔收我哋 唔好再咁自大啦
我哋依家先係求人果一個 唔好做到自己咁肉酸

我真係好笑出post
可能打到1999
講見諒